尋人)3月18到25會去一個人去東京的入黎

師兄你約左我20 21食飯 但我手機資料不見了
所以tg入唔反 我開多個新 你見到就add反我啦
Tg:jpstudent2 放心啦應成左你唔會走數

推多幾日

massage

再冇搵我就冇嫁啦

反你老母

單拖去左東京
今日去富士急樂園一個人玩

仲會去邊玩

諗緊呀 應該聽日返池袋 22號夜晚機走
定去箱根好

箱根去就要去2日一夜好d

睇黎已經消失左

推多2日就放棄

最後一日